連仔整個reward scheme 有冇得諗

大家都知道呢個forum既由來
而呢到最有價值既野係大家既發言、創意
冇左班會員開高汁po
個forum一定冇咁多人

而家連登開左差唔多成年
見連仔都算有心 整下扮工模式咁
但始終好似冇左一班高汁會然咁
如果整個reward scheme
好似youtube 咁
按正評黎分豬肉 唔洗好多
合理既分 而個forum又運作到
咁可以吸引更多o開po 尤其高汁po
唔知咁樣有冇得撚

刷分呢